又係新娘潭

梯R果單就抵撚死啦，呢d馬路炸彈自爆都好過係快線飛車害死人

又要路權又唔戴頭盔?

邪撚到

點解唔係單車徑踩呢咁多又新又長
其實係咩態 係馬路踩 冇保險 皮包鐵
好心單車都要出單車牌加3保先好上得馬路啦
得一部份真係跟足黎行 其他亂鳩咁黎
今次自炒ok無事 下次自己後車/對面線停唔切多得佢地唔少

之前行山經過，真係好多單車友係新娘潭路踩車
講緊個陣 同一時間又飛車電單車 又私家車

有時候d 車係單車友後面 忍唔到單車友太慢 就會去逆線爬頭

如果係彎位逆線爬頭 咁岩對面有車 真係GG

年尾搵替身 係真

識揸車 永遠唔會彎位爬頭 做得出既都係on9

但單車撚都係仆街陷家剷 阻住地球轉

無撚有錯